尋日嘅升1000點可能又呃到新手以為已經到底回升

自己都做過新手，希望佢地受到嘅教訓唔好太嚴重

下場

你呃人 個市已經全面轉好

下星期再升2000點

呢排個市撚狗格，你以為美股跌二千，港囡就落地獄？又唔撚係。以為老美升一千，我地就上天堂？又唔撚係。

總之，呢排大家遠離股市就是

每日港女跟外圍期貨！ 所以反映美股當晚情況先有咁情況出現

日撚日用美股期貨黎撚狗，唔係跌停就漲停，永遠下晝430後就回復正常

買左過夜牛準備跳樓

留個名先 下星期再返黎

美國搞到咁撚樣香港都仲有得回升真係稍微留意下市況同疫情都知有排都未回唐啦，有撚排玩熊

你琴日唔收市前就開post講?
事後孔明就吹到又乜又物咁
如果夜期升多1000點，咁你仲會唔會死出黎？

呢到d on9仔邏輯真係好奇怪
撈底入貨嗰d會輸得仲慘過高位跌落黎放咗嗰d

個劇本係回100跌300 仲有傻西入市

證明全球大戶都係同一班人，否則你個庒俾人打撚爆啦

最慘係牆頭草

左一巴右一巴﹐入左就等﹐唔好又賣番

又repeat了

有人會買牛心，會打靶